失敗主義撚五毛面對加泰獨立嘅態度

捧高一個爭取咗500年獨立嘅地方
踩一個爭取咗5年嘅地方一世都學唔到人地500年嘅態度
加泰正正係照妖鏡
一次照晒所有失敗主義撚嘅謬論

其實班失敗主義撚咪又好多係五毛扮 屌佢老母

一齊屌就啱啦
啲「我支持港獨，但持平噉睇我覺得港獨唔會成功」同「我係處女，但我做過雞」一樣

拿
jr就唔似啲失敗主義撚噉
係反就反，失敗主義撚陰啲陰啲
又扮下支持港獨又扮下黃絲噉

近期活躍五毛
JR
民國復興
Redbaron
Warden
三色貓
newlife
優美開始
D_wade
精神錯亂最佳代表

有兩班五毛合作架嘛 一班明做 好似JR D_Wade 三色貓呢班 一班就陰d陰d暗做 兩班合作 暗做個班無咁易俾人察覺呀嘛

Block 9你 屌你老母

都係果句啦，我地呢代獨立唔到，就到下一代鬧我地係廢中廢老

華人老屎忽太高傳染性，一定要盡量速戰速決

同大中華膠病毒好似

再推先

有決心重要
但唔好俾個時限枷鎖自己
更加唔好無限放大一兩年嘅「失敗」嚟打擊士氣（其實我覺得雨革後年幾兩年加到2成本土派已經好成功）
拎香港同加泰比，話香港人係港豬嘅話，加泰會覺得香港係小朋友，得三分鐘熱度
人地keep本土意識keep咗幾百年冇放棄，香港就得嗰幾年就話「香港人一世都學唔到人地」，合理咩？

五毛最鍾意質疑你係咪可行

陰啲陰啲吹奏支那人高質過香港人
賤種五毛

支那人抵撚死

支那人不停撕裂香港社會，道左歉未？

近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
Redbaron
Warden
newlife
優美開始
D_wade
人見人愛
精神錯亂最佳代表

五毛狗好煩

好心你啦喺度自己對號入座

五毛唔夠人講就喺度洗版

唉，點解可以咁柒架啲五毛

其實五毛狗有冇考慮過做番一個正常人，不做蝗蟲不做狗

所以咪乞人憎囉

唔記得講埋仲有隻五毛狗毛澤東

五毛狗毛澤東真係好撚陰險,我個次只係針對討論曼德拉效應呢個單一事件對兩個論壇既評價，五毛狗毛澤東就想混淆其他人將我係評價成個lihkg

五毛開始轉移視線
個著眼點根本係公投上面

班五毛一直係度香港點樣失敗點樣唔掂，又話有公投都唔掂，記得之前有個電話訪問已經有4成幾人贊成獨立，班五毛就講到香港人9成唔會揀獨立，知咩事啦

證明五毛真心驚任何獨立意識

獨立意識就算短期無辦法推動公投/建國，都會為中間派帶嚟好籌碼以增加自治權(如推動普選)

所以獨立意識對香港人只有好處

同意

開天殺價落地還錢嘅理論
雨革時講過，依家啲人扮失憶
香港人思維偏向商業、講溝通、協商
同保守派係間空氣有限嘅房到，你話不如開窗，啲保守派會話不動最好
但如果你係話要拆咗個天花板，啲保守派後而會容許你開窗
再講香港一定要有民族主義，依個係冇討論空間，除非你係移民，每個香港人心底都係有民族認同感，但表現出嚟嘅係另一句事，好多時只係為求個眾人皆醉我獨醒嘅快感

只會用人地既成功黎屌鳩自己人
人地長時間既努力就唔識拎去借鏡

加泰夠唔係個個有民族認同感啦，咁人地唔駛獨立啦

我支持加泰，西藏，新疆，台灣，同埋香港獨立喎。

公司個失敗0話：加泰無可能獨立到，一獨立到西班牙就大獲。

都on09，加泰獨立要照顧你西班牙大唔大獲呀？！你邊位呀？！

要不是加泰照顧西班牙

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
明眼人 #7840

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準